【身體很誠實】有十萬支那人喺微博投票新手機會買iphone定華萎

有七萬人揀咗iphone
唔係話可以14億人唔用iphone架咩？

全部拉得

好似話個投票post下面仲精彩
有人屌買apple啲人係腦癱
但click入佢主頁見佢買左macbook pro
支那人愛國得把口

拉

照支那政府觀點唔係拉投iphone果七萬
而係有份投票既十萬人拉晒返去
居然搞民主投票，以支那角度佢哋肯定係想造反